6月9日如果留低嘅人請記得iphone 有個功能

power+音量鍵可以暫時disable你嘅touch id/ face id

推

唔得既

熄mon/著mon 個陣, 禁實power+音量, 可以令到解鎖方法剩係得返入密碼

an狗幫手推下

係連按5次home

iPhone x打後唔撚識搞

我已經熄左touch id 解鎖

iphone狗 an狗咪又係分化手段
大家係時候團結

Android P有"lockdown mode"
Settings>Security & location>Lock screen preferences>Show lockdown option

直接唔開咪得

不過講真好心出街前disable咗咪得
靠呢啲「應急功能」盞玩自己

Yes 係時候團結

Push

Disable face unlock咪得